點解屙完屎會凍？

點解

趁熱食返就無事

淨番三日命，要珍惜。

浸過鹹水唔熱了

有屎屙又死冇屎屙又死

留返舊屎暖下胃好過啦